疫情乾伊士忌廉賣斷貨 店主逆市瘋狂加價

邊個話消費力低？
全香港都無高筋粉賣
真係笑死人

烘焙店仲因為疫情 由執笠變到要擴張
咪話唔誇張

有c9為咗搵乾伊士 去足18區蹼貨
逆市仲要走街走 為乜呢

d c9喺屋企冇野做日日整麵包蛋糕食肥死佢地

我見好多c9 周圍問人邊度有得買

經濟一d都無差
上連登只係睇到同溫層既事
行出街
飯照食 衫照買 不知幾太平

隨時遍地開花都無人join
因為係大家都enjoy 緊無抗爭既和平開心港豬香港

但麵粉工廠仲炒人

邊間

可能想拎9000

關9000蚊事？ 應該都全港數一數二大架啦

行出街 有超市有中筋面粉賣
切得

經濟好
消費力强
唔明d人嘈乜，

有冇住石蔭既人，
成條石蔭路好似平行世界，
間間餐廳爆人

尋日去烘焙店恆常入貨
要排隊入內之餘，中低筋麵粉斷貨
牛油同忌廉用開個d牌子全部無哂，抹茶粉又無

但係工廠批出黎 工廠炒人

鐵塔牌 無！
日清酵母 無！
高筋低筋 無！

有乜呀店主

大劣牌酵母 細包 要唔要

石蔭呢d地方就梗